需要集中搵一日做「全城口罩日」

依家好多人唔慣戴口罩
搵一日做全城口罩日
雖然依家話日日都係
但集中搞一日會更加推動到啲人參與

體驗咗果日戴口罩
可以幫助人打破心理關口/習慣下
咁隔段短時間再推全城口罩日
重覆推幾次
咁慢慢增加習慣性
平日應該會多咗人戴

1/4

回覆速度太快了 請稍後再試

2/4

3/4

4/4

唔止謝sir，連er er er sir都……